有冇人未訓

訓唔著又冇嘢做

開著連登點會訓得著

傾下計

明明好眼訓 重又訓唔著

聽朝7點仲要去返工 返到10點
15個鐘

一到夜晚就好易唔開心

可以呀 正能量

早啲訓啦巴打
聽日攰死你呀

係九龍城飲緊飲

我都係

捱夜真係唔夠你嚟
戒咗夜晚出去飲野嚕

聽日要起6點仲未訓得著

起左身了
最後瞓得個半粒鐘